TBS日本人對學生運動之解讀

唔駛識日文都知佢講乜

佢哋最興用道具講新聞

講得好好 好concise

啲道具簡單得來又易明